现在，你将前往维也纳，以实现你长久以来未能实现的愿望。 恋爱中的贝多芬:俘获年轻作曲家的女人|约翰·苏切特| 2014年1月26日|每日野兽 
 但是，西班牙没有人，马尼拉也很少有人能预见到《协定》的履行会被搞得一团糟。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 这就是你对过去恩惠的承认，也是你神圣应许的成就。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 贝拉米和普莱德的承诺与以往一样遥不可及; 他们的表演和一开始一样充满活力和灾难性。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 这是对他自己发的誓; 但他和他所赋予的人，必要求成就这使命。 契约条例|约翰·坎宁安 
 “六星”把她的孩子托付给我照顾，我应该为这种信任和恪尽职守感到骄傲。 《山谷战士》纳尔逊·劳埃德